Uncle Ben講過: 能力越大，責任越大。於是我決定入能大。

聽日有校內乒乓波比賽，琴日申請，但原來一申請就入咗決賽。依家壓力好大，點算 ?

原來樓豬係我決賽對手

能大果然名不虛傳，仲未派 mid term ，但老師講咗個 mean 但我已經知自己幾分。好大壓力

柳暗花明又一村，走錯後門入能大

收皮啦後門狗
我走正門入㗎

能大專業及跨文化傳意英文(榮譽)文學士 (4年全日制 / 2年Top-up)得1位老師

殊途同歸，因果循環

4年所有major course都係呢條友教
仲要單對單授課
師生間肯定好好感情

我高中努力足3年先入到嚟能大
你隻讀書唔成嘅辣殺憑咩同我相提並論

可以跟埋去做 research ，讀埋 phd

ok

份出路統計直接揭露左今年能大畢業生人數
9個fd
11個asshole
10個bachelor